# php-exercise

**Forkez** ce repo, puis effectuez chacune de ces listes d'exercices en créant à chaque fois un dossier du nom du sujet (ex: pour php-exercices-loop, le dossier sera appelé `loop`), et un fichier qui se nomme de la même façon que l'exercice en cours (ex: `exercice1.php`).

Dès que vous finissez un exercice, ajoutez-le et commitez-le.

## Concepts-clés

* [Loop](https://github.com/simplonco/php-exercises-loop)
* [Function](https://github.com/simplonco/php-exercises-function)
* [Array](https://github.com/simplonco/php-exercises-array)
* [ParamUrl](https://github.com/simplonco/php-exercises-paramUrl)
* [Form](https://github.com/simplonco/php-exercises-form)
* [GlobalVariable](https://github.com/simplonco/php-exercises-globalVariable)
* [Date](https://github.com/simplonco/php-exercises-date)